政府正垃圾

太古斬人就遺憾
旺角除佢褲就令人髮指 偏心到

屌

推